洗車一問

小弟想拎架7人車出去洗,不過聽好多人講電腦洗車好易洗花架車
想問問有冇港島區人手洗車(包吸塵)好介紹?
定係其實電腦洗車同人手洗都差無幾?

電腦洗車求其啲，過完機吹番乾出黎咁
杏花邨ESSO個電腦洗車都幾多人幫襯

人手洗車咪detail啲，啲窿罅位可能會幫你卒埋
尤其軚軨最易見到分別，可search下keeper連鎖店

謝謝提供,keeper望落好似都唔差

唔差, 但價錢貴, 不過一分錢一分貨
BTW長沙灣個間唔知點解洗得幾求其, 可能多生意
葵興總店個間好啲, 其他未試過

到底洗車包唔包洗鈴？

如果唔係洗車底嘅話不如自己洗

柴灣 Power Wash